講到賤朗世界波 呢類入球古天奴入好多

仲要插水，無人夠佢賤